[以牙還牙] 每有一間黃店被搞，就搞返十間藍/紅/政府野

每有一間黃店被搞，就搞返十間藍/紅/政府野
Let's go on war fuckers

推

On9

冇黃店被攪你們都一樣攪藍店